# Сервис для запоминания информации

### Вступление: 
Легкий и быстрый повсеместный доступ к информации с одной стороны является большим преимуществом современного мира, но с другой стороны позволяет мозгу человека быть ленивым. Чтобы запомнить найденную информацию, к ней нужно регулярно возвращаться и повторять. Решение - сервис для запоминания информации на основе интервальных повторений.

### Бизнес требования: 
* Должно быть интервальное повторение карточек
* Пользователь может добавлять/изменять/удалять карточки
* Пользователь может добавлять/изменять/удалять стопку
* Пользователь может просмотреть статистику по дням 
* Пользователь может создать публичную стопку карточек и поделиться ею с другими пользователями

### Обзор продукта: 
API, позволяющий взаимодействовать с карточками и стопками из них. Карточка - сущность, у которой есть две стороны - лицевая и обратная. По информации на лицевой стороне предлагается вспомнить информацию на обратной (например: слово и его перевод, термин и его определение). Карточки можно распределять по стопкам (группам).

### Основные возможности:
* Интервальное повторение карточек (подробнее - вики)
* Добавление/просмотр/изменение/удаление карточек в стопках
* Добавление/просмотр/изменение/удаление стопок карточек
* Просмотр статистики по дням
* Добавление/просмотр/изменение/удаление публичных стопок карточек

### Сферы применения:
* Образование
* Самообразование

### Ограничения: 
* Недоступность к сайту в условиях отсутствия подключения к сети Интернет
* Лимит на кол-во карточек/стопок

### HLD:
[HLD_DataBase](pdfs/HLD_DataBase.pdf)
### LLD:
[LLD](pdfs/LLD.pdf)
### Trello:
[Tello](https://trello.com/b/81iDHVQm/gold-team)
